幫襯支持小販既都係新香港人，例如梁天琦

原祖香港人一定日日比港英政府電視廣告接受洗腦教育切勿幫襯無牌小販
幫襯或支持小販既你已經露左底喇新香港人